其實香港歌手去外國開演唱會點解會有人聽?

四大天王唔計, 呢家阿豬阿狗都攪世界巡迴演唱會, 例如阿GEM,
仲玩到去澳洲歐美, 唔明點解當地人會聽...

當地華人
此post已完